Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A

Một cộng một theo em bằng mấy?
A. 2
B. 3
ANSWER: A

Easy: Trong tiếng Việt, chủ nhật còn có tên gọi là gì?
A. Chúa nhật
B. Sunday
C. Ngày tất niên
ANSWER:      A

What is the correct answer to this question?
A. Is it this one?
B. Maybe this answer?
C. Possibly this one?
D. Must be this one!
ANSWER: D

Which LMS has the most quiz import formats?
A. Moodle
B. ATutor
C. Claroline
D. Blackboard
E. WebCT
ANSWER: A